［重要］熱推主題十八區 ，冷卻蛋糕事件

我知道大家對個靚妹同件蛋糕好嬲，但麻煩大家唔好再推，其實大家留意到人無想像中咁多（我都係2點幾睇連登講先知）,唔好再煲大，今晚屌完就算啦好嗎？

趁呢幾個鐘主力推番主題post,戰略post或者國際戰線文宣

五大訴求，缺一不可呀！！！

推！！！！！！